宇宙少女中国line真係好好

忍唔住咸左
小姐姐你地真係好好

佢地本身中國都算
奶共霖真係奶到出晒面，奶到成地口水

呢3件退團啦快d 依家隊宇少好能高汁

人廢係咁

D歌都好聽好多
但我放棄唔到牙瀟對奶奶

PTT D POST屌撚到佢反艇
佢奶唔出水既話真係冇路可走

一想起仲有幾億大陸人射緊她就射唔落了

落力地去奶 得不到分數

搭火箭返太空啦

who

左面的牠

求link

後悔我啲精液曾經浪費喺程瀟隻臭G身上

佢仲係宇宙少女咩

一早當佢地退咗團
宜家啲歌幾咁高汁
冇支那妹仲好

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

打過飛機姐
人誰無過

中國製的火箭

呢啲臭G盡情凌辱就得架啦，唔使覺得可惜

土創果排成日射精吳宣儀,後悔了

本身係大陸就算鳩數啦